[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4004)

Slow

Fk

追擊邊個

12c快

冇人派點整頓波post

快撚到

水手

差1c呀

綠茵入波未

11.5大 5.5細穩坐釣魚台

唉我針先 88

12c俾埋我

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

11c 中位數完

肯肯定1-3ft 除非客肯入 但都無可能

冰封角球

4.5b都要輸

水手第五球超重注

下半一球都無 造波造到

水户追和未

yy

角牙 super dllm dllm dllm

尊重未？

俾多1c爆撚埋一敏蛇佢啦

冰冰冰冰冰冰冰

12cccc 啊 俾埋我

冰冰冰冰冰

MAMA JUMP TGT LA

11.5買左一個y

咩料 原來yy都呃錢狗

11.5b 快

push！

12c!!!!!!!!!!!

收米898

12c

goalllll

8 度下場

講左4,5個post，你而家先知

2:4 trytry

佢地平時唔係玩膠9UP咋咩,乜真係有人信

11.5b goal

冰角呀
頂住呀

咁咪追番條數囉，搞撚掂

建議no goal

剛剛返港第一炮俾人jer 買得少

唔通要買十萬一注？

goallll 12c 收米

一敏一出就爆角，無機會俾我追

12.5s震緊

半4全4
12M都唔入真係無運

抽中球童保特

iphone 11 to me pls

1-3頂唔到要食狗糧了

硬係似有多球

今日角大日 跟實

13

琴晚跟你芬蘭角針左啦
岩岩先入錢

完全唔似

我了

大哥我錯了

絕殺

2:3 完場好無

條飛幾耐

我都追番日乙條數了

送角cls....

跟到貼一貼先

見到一敏買細個人安心好多

60分鐘已經叫人入no goal
嗰陣仲係5.幾倍

佢都有問我玩唔玩外仔 8月中問過佢 今個月頭冇啦啦又Add我問 玩唔玩外仔cls

Tg

無我可以重抽了

重抽我了

剛剛返來香港

休息都未休息。馬會都未去

水手冇12m唔識入波了

下半一球都無，笑死人咩

派未，幾日冇食飯了

一敏針左？唔見左人嘅

水戶學松屎追和算啦

水手準備了

跟左14k mama 5.5s

我女神直播呢場 次次 goal

靜撚到

冰到完場呀

冇我？

你條仆街度好槍未

咪去旅行前的快活谷

除咗角球我全部跟實mama

13c

唔好gel住la
btw 1.97？

我了 無蛇

屌差d入

12.5 gel

1.9 同1.82 各7k

刷c有撚用咩 快撚啲入啦仆街

水戶針了

因為你知薯條會gun

6點先

支持

半場有12.5高水大

準牙 莫巴

追返未？

水戶真係1分都唔要

不過都多謝你先

頭先講左13c

好兄弟星x力蒲頭未

我想派下

但你角準過大小

再贏再捐

14.5追唔追

我不了

佢頭先-30k

唔捐我？

水手ng未

痴線水手又走去刷

下場水plz

計過條數 岩岩好cover番日乙條數
1.97個陣狗會未派柏雷3.5s

下場啦

你太把貨

巧

水手執多球先啦

all are 8+1 bet

補幾

補時，知足啦

水手5

柏4.5s

想入

唔捐星火？

molamola

補5

唔好提啦70分鐘打後刷左8c

水手個後防同球球有咩分別

唔買我阿德係咩心態

水户真係狗黎

冇啊 原先冇諗住要個4.5s
係黃蜂個場輸左28k先燥燥地allin3.5s

下一隊入球 星期六 12
中岸水手(主) 對 阿德萊德聯(客)
下一隊入球(第5球)
主@9.75
客@6.80

$ 40.00

跟

手持135 145大

又唔夠膽追11.5 12.5 仲有無水

One more plz

94分鐘開個5倍平半出黎獻世

屌你水戶 玩左成朝先羊得$8

呢個唔係星火？

Lm

有得贏咪算

佢on9咪理

仲有幾耐

西部強陣

2-3分鐘

留狗會ac

都贏硬好心早D收早D派錢

西部打左幾場反cup都攰啦

39881402

水手快入第5球

16:30 10.5繼續大

屌你老母半4全4

626 1:0 ft

呢場直接NBA打穿

Mama都要叫波

又來...

點解我會買水手ng廢到仆街

3x3 ma

跌入圈套

萬千燈炮照mama而家

多謝Mama 5.5s

2-3 未

14c

水手 麥西蒙準備絕殺

係萬千燈泡等緊mama照

你quit了？

爽14 比多隻收爆

下場

絕殺c

過關 讓球
2X1 星期五 24 美國 (主) 對 加拿大 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82
星期五 25 秘魯 (主) 對 哥倫比亞 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.10 $200

加時比哥狗絕殺

過關 讓球
4X5 星期六 2 山口雷法 (主) 對 山形山神 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.05
星期六 8 大宮松鼠 (主) 對 新潟天鵝 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.76
星期六 12 中岸水手 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.75
星期六 13 西部聯 (主) 對 紐卡素噴射機 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.76 $110

再屌埋你垃圾松屎

4.5s cashed

1:3收錢～

有一敏獸圖 不了

幾多c ft?

全黑留名

14

3格2x1 －1c 針

罐頭巴我了

gd

CLS..咁都收到

波膽 星期六 12 中岸水手 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
1:2 @ 7.20
1:3 @ 12.00 $50

補幾耐 明爆13.5？

對面龍都撲左幾球

等陣抽返岩岩留名果d巴打

操盤手又贏

14.5s都差D爆，safe

大大腳揪埋自己友到

1:3 14c ft

頭先話左會有

5.5s 4.5/5s geled
多謝mama

呀德又撚賭仔 半場反cup
下半0球

15c!

賽前14.5慘死

15

澳假半4全4

見到一敏注 11.5s
12.5 13.5b 都要屌落去了

今日朝早中一條3串1 一條4串1 一條反cup
扣埋本都贏一萬 真係好過返工

有運

抽得

下場陰部聯？

派我

好

求派

我

水手系列買角細個d都傻鳩黎

Sorry冇睇清

講左派啦 但留完名啦已經

屌你老母最後爆我13.5

旺就係

我有無留到名？

agger 重點係見到一敏個注

真係你

5/5.5s gel

寶高快到

mama 1630有無必中水 推第三口

累街坊

等你加派後補

水戶針到呢

仲有無大蛇水

下場又角大啦

點解一敏輸極都有錢

屯門馬會 好煩 好難去入

我知錯啦不如你收哂d飛比次機會我

改番名了下場買咩 跟

10.5s

我都知贏錢個陣好過返工既
豬個陣要返多幾份tim

橫掂都低水點解唔揀14.5

入乜鬼狗會 到到都唔開 又要排隊

跟實mama又有錢收

肥啦 日假水手三格角

大把錢輸 真好

我未接受到琴晚芬蘭第三球
買完nogoal諗住開個app set通知已經3:0

趁旺食住個勢上

水手欠1

岩..度多條3X1
手足齊齊收錢

車厘角神推介，西部10.5s

高水噴射精 轟啊

佢前幾日中好多4位數

愛巨蟹座的賤熊巴
留tg 5分鐘唔見人重抽

射唔射到呀

1630 半大100%

至少唔會輸晒ge

西部係咁落飛唔想買

屌你老母西部聯贏撚硬咩又倒水式落飛D大戶係咪咁撚有錢

正水？

排重抽

係

似輸半

噴角機都買角細
條友識唔識賭嫁
舊高登果時噴角機個朵已經出哂名

jump

係咪架 即場等下再入

買咗5.5s thank you so much

頭先正，而家唔知

中你啊巴打

呢場細硬

呢幾場即場都開到 4,5水個d角

大ball?

有冇師兄噴射G

我都有4.5s

嘩水手角派得咁快 馬會改邪歸正？

睇黎你第一日嚟波po

西部轉盤未

準備重抽

因為80先爆

比你輸返出去

西部睇細？

買角大算

下場買咩

唔派咁快
你點買1630

carry親d神次次差一角都要80幾先完成

好似又真

下盤要了

澳職買咩角細

澳假不嬲快 仲快過意甲

win la，仲盤

一陣比番佢

真 買細寧願唔賭

要！

80幾完成好過等到尾都冇
個注15000蚊70分鐘學人停c
差1c

不愧係馬會最賺錢既聯賽

馬會未開波已經知賽果緊係快手

睇姐 西部一早blacklist
你睇下個場踢墨城 人地紅左一角都冇

角球大細 星期六 13
西部聯(主) 對 紐卡素噴射機(客)
角球大細
大[13.5]@4.00

$ 100.00

噴角機有朵你叫
以前呢D賠率都講緊14.5B先有
而家著數左仲唔狗沖等幾時

LM補上

格連個s得1.65

lm

西部我好想買大

三格加下盤
Allin 了

gun車厘神吧

你買多1.35注咪有兩倍囉

重抽

Ok

大撚把

呢場 jet應該淨勝2球

又幾有道理

1.65+1.35=3

咪就係

全白 轟1m落去

X

d人話全黑弱智，我都唔信，而家信了

最少3球

噴精大船
等大岩做船長

低水平半通常都仆街

哥倫比亞

阿德平半1.7

重傷

等一敏出水

咁水手又係仆街黎 大家鬥仆街姐

想買噴精係咪要驗腦

細撚到飛天
連刷角光雞都唔掂
btw 我skip

主爭冠都嚟 客？

即場等下

430角?

原來西部第2

西部勝allin

爭取成功護級

堅持放棄 上次就係心思思-1

西部得唔得呀，咁低水

都要有料嘅

live先買

事前

入球大大大大大

根

跟了 希望即場等到2倍

冇降班 護咩級
F cup?

Woo，世界變，怪不得YY都要行騙為生

你都出事前，緊係比下面

澳假邊洗護級
季季都係果幾隊

呢個都F?????????????????

唔使比面我呀

見到波post好多清泉

半場得唔得

係邊

上個月既大特賣岩岩夠一個月
依家再度推出
$600/月 只限5個名額 先到先得
@eightgooor

香港c=日本f

你咪係

但你仲未事前

琴晚見到有條傻鳩買芬蘭7.5s 原來係跟左8狗

睇數據 西真係唔撚刷
點撚買呀大佬
衰過d日本波

好似都係爆

但佢上面個3注都輸曬

重抽未

西部新隊 爭冠 真係好有氣勢

噴角機會刷

講多次 有西字的波都唔好買

買注3.5s收下息先 順手搏2.5s

爆硬啦 半場入得1粒

場場角大送錢咩

依場仲唔係角細

onl7999 on999.....lol

你知唔知咩係私推

比班老野控住個球 搵咩黎刷

Post 紀錄

費時被人覺得造佢

一敏出水味

唔好場場買lor

大過個頭

我係要買中佢大個場 吹？

私下tg -ed?

但佢之後兩粒都係鳩下鳩下咁入番黎

內定抽我啦，我致力打擊騙徒

因為都出硬線

572

上次話派me 話冇tg

好我收返啱啱嘅言論

噴角機都唔買角大
真係唔好話比人知識賭澳假

你啲免費料都唔中
點有信心買你個plan

巨龍巴

8狗算有d料既 不過要比錢不了

中啦你

Go

波動巨龍巴

罐頭巴咁樣唔公道，應該抽返呢個post

Ok gun

所以咪要私推

算啦

今次認同peter sir

有料？

免費料中哂 仲邊有人買plan

反水3連

心水清

唔係囉
抽呢個post先唔公道啊

你咁講護花點算？jc出親都0%

加碼

係 上面 my tg
頭巴

免費料都3出3failed
邊有人有信心幫襯

上個月爆曬
係琴日過澳門贏左d
今日見場哥倫有dfeel 又入2k買下
呢幾場都肥左

你又啱

AI 波馬群已開

只出AI 88% 以上中。波馬

報名費$500

只限頭3 位

機會難逢

以免向隅

講笑，支持你

100％中都唔會去買料

2.23

半細全細角細
主

唔吹 最撚中意大

咩話 噴精受讓角球+0.5

500蚊一場 買個個都戇鳩

tg:kfc21800000

咁落法 噴精最少打個和

能不能給我一次半大的機會

混沌半全場 主客

轉半一未

all in la

sor 88

Sor law

yy出現咪轉囉

最後一次 半細全細主

d轉盤邊緣既ball通常都伏爆

開戶都500 使咩賣料

是旦啦 反正有mama啲免費水就夠了
mama

$0.2 1場，良心到

未中先輸500

混沌重心 半全場 主-客

加我未

Jer到呢。。。。 ching仇人咩

下鋪咪買1000囉，咁容易輸咩

度左幾耐

Link please?

岩先柯屎度

又中 即入

咁買客主了

星之力都唔見左

客客la

下盤送錢？

夠膽串我唔會有好下場

我小醜哥見到真係會心微笑🤡😂👍🏻

又水人

明明輸1000
無啦啦輸多500

西部聯有冇同路

贏要谷 豬要縮

咪咁大聲

你TG係乜

睇好神奇更衣室

你就收下皮先啦

又買埋d中風賠率

有

真 乜撚野小丑哥 改個名都難撚聽個人

半主上車

上黎講2句，知道揚晒咪潛

馬會開咁既盤嚇鬼咩

1.68都買係咩心態

人地番緊ft 都要收皮
得罪你咩

1.68係咩意思?

咪就係贏9緊收息賠率囉

呢度得3610GO正氣

西聯咩踢法？

賣料狗黎

我之前輸爆都潛左

同個名一樣
你諗你

今場半主都可以正氣開出

似樣 支持

我陪大家吹水牙

下盤 角大三格 主-客
中曬派銀

半大

仲有playhard

中央突擊

仲要只限外仔
一個幫你開户 500
一個比料你 又 500

都係唔買1.68比狗屌

冇mon po
想g做乜

今場9角

唔怪得波台咁多傻西俾人呃🤡

加埋

球主客和 星期六 13
西部聯(主) 對 紐卡素噴射機(客)
讓球主客和
主[-1]@3.15

$ 100.00

仲可以點輸?

k

屌想買射精盤買錯客勝

你老母比個閪我屌咪傻西囉

客贏咪輸

咁你咪睇到教學

加我ok?

可能係YY叫佢上黎

第1頁有晒

全城通緝 騙徒行者yy 好兄弟星x力

上盤1.68 點買

睇第4000個post

或由3999睇到4000

等即場大波波

中左10 1 100 幫手集氣

澳仔小球 有冇同路人

解放軍出黎啦

射機贏波 10 抽1 $100

又反cup?

q

gel

咩教學

留名

b

直屌3.5啦 今場睇好有6粒

笑死 拆完咪再起過

Support

Sob

屌 原來隔左兩個po冇上黎
呢排返學都冇點屌球

開主客會好多巴打派

實有

..

全場1:0

10

主客大船正式開出

清路障就唔洗理啦 比人打先要還擊

贏幾多

岩 路係死 人係生

mama睇下收唔收到啦

話左。好多人暗中mon post

春袋 有冇高質女睇下

幫襯YY用500開個外仔户口，再幫襯星之力用500買水
雙重享受 雙重興奮 雙重滿足

玩得硬呢
岩岩好似浦過頭

又唔比

是但一邊5:2，派3個100

角大？

想開account 揾邊個？

一上一下 頭先上盤 依場下盤

咁癲5:2

仲有護花呢

呢個時候 好多臭味阿叔

yy出嚟先啦

有冇CHING 有直播LINK

水泥獸

買1送1 ok?

屌你老母依班廢老燒撚死佢地都唔抵可憐

掛住你姐 好耐冇見

護花收幾錢？

瞓先，今晚再黎

夜啲先 日頭好多小朋友

500一次

我都想訓

500 1場wor

yy仲未蒲頭？我都一教訓醒了

老女人小氣到玩針對

咁好服務

第一次跟寶高蛇 希望中

係我唔係跟佢 唔知佢邊撚個 我自己鳩買

笑而不語

Lim

去左秦國打台服lol

預繳十期送兩期
機會難得萬勿錯過
款項不設退回

去變性
返到黎會係
yytellmeyy (已切)

10.5s
下盤

有冇bro打有link 睇波

射機未贏過

可能全部得一個人操作

輸錢一條龍服務

YY = 護花 = 星之力

0:1

想訓 唔似貓 唔好似狗 師奶淫得很

01

尋日又塞浦u21，今日又塞浦，bogo買不買

咩ec 話我c fu

想中姐

結果會唔會一樣

111111111111

西部咁快9.5

最佳劇本 半場0:1 全場2:1

呢場第一格100％

睇完知YY做外圍狗 咁星又做乜鳩

西部刷

西部聯首角

22222222

西部半大直播玩CSGO

222222222222222

22222

屌你咩

係 重要主力傷晒同國際賽
要假波先掂

內圍

成個post得彩櫻同我正氣

有懷疑過
又會全部都係500既，究竟呢個銀碼有咩魔力？
唔通每個500易呃D？

你好識波

澳洲冇選啦

3333333333333333333

333333333333

西部刷角咩事

西部刷佢老母

澳假噴角機都唔買角大

角大日

500好少姐，不過積少成多就

2.5 3.5s

內外夾攻

包保老細全程直插無水花，保證舒舒服服

班老嘢轉死性刷角

12m

6分鐘3C 90分鐘?C

呢場應該西部穩了

狗會重心，主勝

客fg派500

角大易到

呢下吹乜啊

ok

Ho

好似手球

西部聯禁屌+刷角

準備

笑

西部咁禁屌

24m

準備俾人入

冇樹巴埃及半7全8
意粉半11全12

鍾意吹你咪吹你囉，就好似yy咁，鍾意走數就走數

44444444444444

點解今日咁多角大
點解我一場都捉唔到

1-0

４４４４４４４４４４４４！！

44444444444

4

goallll

Me too

洗咩捉，買落去就有

封完未？

好撚大對比 班狗full gear 老解頹tee

仲未封完

買咩

14 15 16照追!

西部個中堅跳咁高

狗會驚輸 封左盤

真係好大仇口
由11點單打到1700都未抽完

真。。。其實唔計馬會開果Ｄ
其他都超多角大

笑撚死人咩
買角細既要驗下腦🤡

半大佢老母

封撚完未

角球大細 星期六 13 西部聯 (主) 對 紐卡素噴射機 (客)
大 [13.5 個] @ 4.00 $100

100%

封完未

1:0

咁快

不如取消個即場啦

定係太多燈泡跟mama角細搞成咁
冇可能西部會貢

你老母就1比0

10.5c 大cashed

傻撚左 咁快爆角

做咩撚野

屌 唔比補角

狗會驚撚到

其實我懷疑緊 KY 係咪同黨

因為🈹️得太快手

一朋二黨三割席

狗會冰左個盤

出面14
jc仲12.5

mama教我地要skip依場

賽前已經買啦

乜撚嘢小醜啊，笑撚死人咩

gchi

即場紐卡素噴射機第1球@2.52 超重心

呢注唔中頭10抽1派$800

即時退出波台 絕不走數

我話gel

好似有問題角
全部都封

咪被引到
寧願買其他

似3

棄車保帥

4隻角都未數得掂

OK LM

找數未

你找左我幾注800蚊同口爆數先啦

信多一次

又黎

睇第幾次呀呢段野

似藍絲割蓆速度世界第一
仲要做埋整合 藍扮黃

食撚屎啦大岩狗，講左幾多次絕不走數

好撚悶

西goal未

又唔洗買角 封到完場

lm跟左

就快識背

講親退出波壇就是

入左14s la

仆街囉，仲唔比買

講到咁假姐係反手 秒懂

睇左陣yt 就4c了

抽Me

咁樣我好會反手買細
但係我好憎買細
所以唔買
等下1.5大好過

點算 聽花姐聽上癮

10.5 B GEL

今晚深夜 想博某屆冠軍踢憤怒角球

如果水手11.5s就會轟呢場

1:0 goallllllllll

11.5s jumped

封咩

買角細要驗腦

狗會唔比人入角細

收皮啦

收皮啦大岩剛 你條撚樣又出黎燈

西部仲唔入？唔撚係0:0丫

主客 客主有冇機

陰部盤24...

半大24

角大

大岩燈你成日彈出又彈入 退出幾多次都無用

呢埸和波

邊隊咁吸引？德國無開角呀

今場真係似角細 好重feel
利申 今日旺
但我唔買細的

到時主入咪on99走數 當睇唔到

唉 能不能給我一次半大的機會

望住12.5s 1.88 變11.5s 2.08

真

入左粒先和波啦

如果我係呃人，點解無人出來話俾我呃左
你地幾個喺度打飛機話我呃人，有咩用
笑4

365都封埋角

季軍

西部半主未??????

入波未

個大細咩事

其實馬會封盤個陣d水位係郁比邊個睇

加碼
客fg派2個500 10

唔好半和丫

貝利沙入未

1

正式宣布 10.5大收錢

上盤24...

一比人ＧＥＬ完即冰角
屌

又唔係指你，講緊YY，定你係同黨

比你睇
好似d女咁 show對奶比你得個睇字，但冇得屌

g持

笑撚左 4 打2 on99 傳出界

3.5 2.5s

5c

兩大廢老傳說
1 西部聯
2 小林悠

我鐘意你個名派你

咁樣封角球 我估呢場波爆冷

客隊個種廢

55555555555

冰左盤，有撚用咩

555555555555

55555

唔好將啲騙徒拉埋同我一齊講

66666

6了

6

角諗住封到幾時

老解都出埋黎 仲未入波

666666

666666666666666

6c

哇屌，６！！！

成功10.5角大兼半大，1000星火

馬會打算封到12角時出個18角

封咩呀？

刷到

買唔到角大

6666666666

Gchi

live寫5角

射精識反底未

寶高蛇比我含兩野先

有14.5

直播得5c

應該有個問題角

狗會其實真係幾賤 輸打贏要

不如上半場爆左兩格先

14.5 go?

快撚啲半大阿屌

半5b 咁快cashbogo

成日對號入座做乜

365報5渣wo

咁撚驚唔好開即場啦

西鬥西好難半大喎

馬會報6

5555

下盤飛已meet 成隊唔識rh3波咁

365 6 wor

365 6c

西部贏唔到咁多場 呢場似和

下半場先西啦

報6 開返盤

冇辦法連登太多小朋友，我必須要出來澄清
免得同我買開水的會員，心慌慌

2.5b 入手

1c個陣連角 直播冇播到開角球個下 播左回放

好 我訓覺
西部原來同我唔夾

此地無銀

西部係點樣排到第二？

88 今晚見

啱啱開季....

不敗專家

WU都幾多fans

岩蛇準備口爆

要買就快 外圍大跌水

睇好客10號柏特拉圖斯首球

不敗便是w

等你抽牙 彩

唔想射就自己仆街，一定半細啦假撚到

挑戰緊1m上100m

客fg落飛

Ky地圖炮清算話過佢係40路以上嘅人

祝贏

被封

其實40路都好有市場，唔知嬲乜

下盤拎住半格嚟打 唔使識入波住

水炮車

0:0

佢她後生姐

因住燈到人傷出

派未

停左經係燥啲

40路有撚市場

你見識少

羅范60路都有市場

錢

Ky 唔差架

我懷疑佢都應該係生過BB，經常性冇記憶
生過先係咁樣

姐係點買呀岩蛇

你諗場場都半大咩

百貨應百客

黑曬

Ky我從來冇留過一次tg都話我係媒

唔好嬲 我真心GA

食過

啱先幫你屌星之力，而加屈9我

正到

尊重

想屌

客首 重注 重心

你首球好似係正水 ?

Ky 話訓仲未訓

見到黃字都唔開胃

老女人係麻煩啲

到底有冇睇場波 一個似樣攻門都冇

比人燈咁多注 唔gur 要追

入未

新陳代謝慢咪訓得少

又正又反玩撚死

5好嬲，NYKD54都有人買啦。

下 咁都無角

撞鳩個龍

彩仔公道

我淨係知外圍有極不尋常飛數落客隊飛

特別10號仔 主似會輸12碼 講完

原來未出

界

半場8c

係 寶蛇成日港版雷神咁

主準備

半主已死

主快入啦好嗎

上帝早已預備

咪撚刷角啦

7777

和主
和客
和和gel

77777

客太廢

7777777

西部好危

買左咩

和主

奇蹟半大